# Chinese, Simplified translation of Drupal core (8.0.0-alpha14)
# Copyright (c) 2014 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Drupal core (8.0.0-alpha14)\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-11 10:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#module management
msgid "IP ID"
msgstr "编号"

msgid "ID"
msgstr "编号"

msgid "Ip"
msgstr "Ip"

msgid "User"
msgstr "用户(若没有专属用户则为公用IP)"

msgid "The user of the ip belongs"
msgstr "专用用户"

msgid "Creator"
msgstr "创建用户"

msgid "The user ID of the ip creator"
msgstr "创建这个IP的用户"

msgid "Ip state"
msgstr "使用状态"

msgid "Server type"
msgstr "服务器类型"

msgid "Description"
msgstr "备注"

msgid "Description of the ip"
msgstr "IP备注"

msgid "created"
msgstr "创建时间"

msgid "The time that the ip was created."
msgstr "IP的创建时间"

msgid "Changed"
msgstr "修改时间"

msgid "The time that the ip was last edited"
msgstr "上次修改时间"

msgid "Management ip"
msgstr "管理IP"

msgid "For the ip classify"
msgstr "IP的分类术语"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Administer ip list"
msgstr "ip列表浏览"

msgid "Administer ip add"
msgstr "新增IP"

msgid "Administer ip edit"
msgstr "Ip信息修改"

msgid "Administer IP delete"
msgstr "删除IP"

msgid "Filter ip messages"
msgstr "IP筛选"

msgid "Ip type"
msgstr "IP类型"

msgid "Ip segment"
msgstr "IP段"

msgid "The port of switch"
msgstr "交换家端口"

msgid "No mamagement ip data"
msgstr "没有管理IP数据"

msgid "This Ip will be delete. Please confirm this IP do not to be used"
msgstr "这个IP将被删除，请确保该IP没有被适用"

msgid "Please comfire the IP."
msgstr "IP输入错误。"

msgid "Please fill out ip."
msgstr "请填写IP。"

msgid "The port of the management ip."
msgstr "管理IP的端口。"

msgid "The count of the switch's port."
msgstr "交换机的端口数量。"

msgid "Unuse"
msgstr "未使用"

msgid "Keep"
msgstr "保留"

msgid "fault"
msgstr "故障"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Used"
msgstr "已使用"

msgid "Type of business ip"
msgstr "业务IP类型"

msgid "Manage type of business ip"
msgstr "管理业务IP类型"

msgid "The IP is in use, can not be deleted."
msgstr "该IP正在使用，无法删除。"

